陳雲：最終極的踢爆來了！全球目前在處理的，是一般冠狀病毒引起的流感，不是Covid-19.

陳雲：為什麼中共的病毒測試到了外國之後，發現只有兩三成準確，而且不斷fluctuate，測試結果陰陽陰陽地變化。各位，最終極的踢爆來了！加拿大全球研究中心公佈了一位匿名發表的頂級美國醫學家的證實。武漢肺炎的Covid-19品種是目前的技術無法測試到的，目前只能籠統地測試到各種引起流感症狀的冠狀病毒，而無法準確測試到武漢冠狀病毒。那些說廣泛測試的國家，根本在鳩做、在藉故廣泛收集國民的生物數據做恐怖統治——南韓、台灣這些國家。
故此，全球目前在處理的，是一般冠狀病毒引起的流感，不是Covid-19. 武漢肺炎根本是政壇和醫學界合力製作的一場恐慌。
其實特朗普一早講過，根本是一場源自武漢的流感，只是政治上要利用一下這個機會來向中國索償和製造法西斯網絡監察自己人民而已。

Manufactured Pandemic: Testing People for Any Strain of a Coronavirus, Not Specifically for COVID-19

武漢肺炎入腦 無得救

呢件廢老幾時死

老師又中

globalresearch 啲俄狗fake news都引用

死班熱狗都中支那腦炎，
先會信呢個廢老講嘢

煩膠

智力要求200

又黎玩眾人皆醉

屌share屎 jm9 拉

陰謀你個陰謀論

「青山奇文」陳雲：我不相信食野味引致病毒

留名1個月後返黎

智力門檻：30 （過高者無法理解）

global research.ca 之前claim 911係CIA製造

咁快有兩隻mon po狗負評

日日喺屋企愈來愈痴線

老師想fake啲弱智藍絲中招

唔割

係
FAKE埋D熱狗(本身弱智)

老屍玩膠唔計

死咗咁多件仲係流感？

真係超級流感 wor
呢條白痴.....

False negative 係testing kit made in 支那既問題

又唔見美帝既有false negative?

去醫院同啲病君打茄輪啦仆街！

吹錯：老師玩膠
吹中：國師又中

根本立於不敗之地。仲信佢既人要驗下腦

給在監察的中共網軍：陳雲根已經無影響力，快點兒減他的維穩撥款，是時候換人了

講乜野

南韓、台灣這些國家

南韓、台灣這些國家

南韓、台灣這些國家

南韓、台灣這些國家

南韓、台灣這些國家

南韓、台灣這些國家

又有一隻

globalsearch 假到出汁喎。之前藍絲啲假到出汁嘅文都係引用呢個網。例如美國電子煙肺病係假嘅，其實係武漢肺炎。

今日係未食藥定食錯藥？

4月1日 ?

是陳雲的鳩up起了作用。

2020年重睇精神病患者
不過偶爾都都拎出黎警下世

迷雲黨不願面對
傻鳩國師被連登仔終極恥笑

拎黎笑下都ok既

經過今次之後
仲信陳雲的真係去驗下智商

CLS, it's time to eat medicine

佢有邊次唔係？

弱智又點會去驗智商

我唔明佢講咩係咪我唔夠智慧

CLS

收撚皮啦顛佬

唱反調十次中一次
然後出黎鞭人屍
老屍又中！

講咗幾撚多次肺炎同流感係完全兩樣野黎
武肺係由冠狀病毒引起
流感係由正黏液病毒（流感病毒）引起

隻病毒係實驗室或者其他途徑故意流出

理論上因武漢肺炎死嘅都會check下係咪陽性反應先計算入肺炎死亡率

陰性而死嘅唔當

勁似藍絲d文

冠狀腦癌

熱狗要幾弱智先捧呢條廢老

加拿大全球研究中心公佈了一位匿名發表的頂級美國醫學家的證實
既然係匿名發表，咁點解會知佢係頂級美國醫學家

Jm9

陳雲一出post 話野味唔會引致病毒
一次又一次準確嘅政治判斷話俾大家知
但班傻鳩痴線佬一次又一次話佢痴線

1個月後你都知道實情係乜
但唔會有人承認陳雲對事件判斷嘅前瞻性
只會有傻鳩/販民痴線佬話佢痴線
實情話人痴線你又點知痴線嘅唔係你自己呢?
所以我話1個月後先入黎睇返呢度班痴線佬講過乜

食藥啦屌

條廢柴幾時入小欖
阻頭阻勢

你叫佢食藥就中左佢玩膠hea過之計

換左殘體咪即是we7啲文

肺炎？？

流感驚閪咩

原來係咁！
仲以為又係泛民玩弄世界嘅陰謀！

其實放上來冇撚意義，拉

1/4/2029

WuHan COVID denialism

是我的手機背景起了作用
多謝國屍

仆你個街一開手機就見到個禿頭，自己老左會唔會都禿鳩埋

如果係真都唔錯
班大劣人脆皮到普通流感都死千幾萬人

不過我一直都好懷疑唔止一種病毒流傳緊
乜支共爆咗肺炎之後啲鼠疫 豬溫 同禽流感就突然消失哂咩

勁國師又然

陳雲班信徒, 中左一個圈套,
陳雲就係以一個壞既鐘都會有兩次正確既模式操作,
佢班信徒就係好沉迷係呢兩次正確裏面, 無視其他有問題部份,
永遠沉左落去, 走唔番出黎

點呀

無食藥

迷雲黨最興懶係孤芳自賞
其實就柒碌鳩

即係唔洗理？

其實真係好好笑班連登仔
都唔知第幾多次比陳雲打面
仲係繼續話人痴線
每次陳雲講親野都比人屌痴線未食藥 但每次都唔洗幾耐就會中
然後下一次連登仔繼續笑人痴線佬

陳主席萬歲！

拉

十次先中一次
麥玲玲都準過陳雲老屍喎

閣下IQ一定高過200
中共居然會出錢資助一個寫書帶起本土運動既人
出錢資助一個日日屌柒自己反自己既人

陳暈根本已經暗共變明共，全部propaganda 同中共一致，路數又一式一樣，難得班熱狗真係iq 唔過30以為自己iq200.

洗白目標： 武漢廢炎係小問題（中共無鑊要揹）
方法：
作個眾人皆醉理由-
1。你班香港懵丙小題大做，傷害香港經濟
2。人哋外國科學家都話唔戴口罩，笑9香港人戴

到外國瀨晒嘢，就話係外國搵藉口想圍9中共。

同中共話隻毒外國傳入黎d fake news既背後message根本完全一致！

難得班熱狗永遠俾人說到自己iq200 咁信十足。
好心啦，大陸d 二奶昆鳩香港男人錢，話你好叻叻呀。仔都幫你生呀咪一鳩樣
（其實個仔係人地既）
不過今次昆你個個唔係北妹，係大叔陳暈。
陳暈： 你好叻叻呀。你眾人皆醉呀。
咁就信到十足

十次?
試舉例

迷雲黨得返歷史可以J
佢當初係有宣揚本土主義
我都有睇過佢嘅書

但唔代表宜家唔係走火入魔
連天琦都批鬥

我就點睇都係泛民黃絲全力配合中共
呢家全中國都帶口罩 泛民黃絲又一鳩樣鳩帶
外國個個話廢病 泛民黃絲唔信 選擇信誇大疫情既中共
最好笑係琴日單新聞講黃絲區議員走去拍片告發人地6人聚集 哇 免費義務地幫港共極權政府執行以防疫為名以監察市民為實既防疫措施
仲笑陳雲係明共
你仲記唔記得黃碧雲講過咩呀 唔記得我提亥2件泛民打手黃絲精神病啦
黃碧辱係提議加大差佬權力呀 上門執法監察/拉鳩班自我隔離既人
換句話講 政府有晒參加過運動巴人既名單 佢要話你有病就係有病 然後派差佬收你皮 但你地班黃絲仲支持
笑唔笑死人XDD

原來佢真心膠嚟

政府只要創造恐慌
就可以令市民希望政府以極權統治監察
仲未明?
你鐘意話疫情好嚴重既 我希望你去睇下數據死既人多數幾多歲/有無長期病

今月4月1

講緊迷雲黨關販民咩事？
你對政治光譜好唔了解

屌迷雲黨就等於販粉？

其他冠狀病毒引發嘅流感

算鳩數啦 係選戰連對上泛民E種質素都輸既人
好意思話自己要打倒中共

話退出網上 退到今時今日仲係到鳩UP

講嗰個冇做research嗰啲都算
信嗰啲真係戇鳩到冇人有

對國屍嚟講 日日都係4月1

所有關於陳雲既野都會連到去泛民度

就等於泛粉話 屌販民就等於係熱狗一樣
上面隻熱狗迷雲黨已經淪為自己所不齒嘅泛粉

笑撚左

負評完我同我交流下啦
有邊句講錯？

根本就一堆人共用ac 署名陳雲出文
所以以前既po一時正常一時痴線
依家就全部痴線

一陣班信徒同你討論病理學

唔介意我都想學多啲
最好五五信徒入面有個讀緊醫可以打返我一巴

手足好波
不如話係文匯報證實啦屌
陳雲真係唔知佢係真痴線定假共諜

鳩戴口罩 配合中共？

乜冠狀病毒本身，唔係唔應該感染人類咩？SARS係第一次。

陳雲打手剩係識問睇過城邦論未
講多兩句就啞撚哂

條友又未食藥

老師又中

白兵又中

邊有信徒夠料讀到醫

你有無中過？

匿名的美國頂級醫學家？

發覺連登好鐘意睇陳雲

好想睇留言

已report

連登咪就係泛民forum
有錯?

匿名發表

屌迷雲黨就等於販粉？

please report this post

國師又無食藥

求幫手推下

[幫手比料]英國國會將會調查香港警察打壓港人人權嘅狀況

另外有用post:
【終極回帶】抗爭裝備大整合！！！

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

我無睇過本城邦
但俾我感覺
好有種唯佢獨尊嘅FEEL

以為自己好醒 全世界都係累死佢地

匿名發表的頂級美國醫學家的證實

原來佢做埋病毒學博士

江派收聲啦 好嘈啊
無人想知你講咩

熱狗

Don't make stupid people famous

哦
88唔送P牌仔

迷雲黨死晒去邊
呢幾年好撚柒串架喎

陳雲眼中，只要個病威力唔勁，就係流感
老人家硬頸到
最多咪話個病無咁預期咁勁

基本上所有唔信陳雲嘅就係屬於泛民
好似揾唔到中間

唯一嘅分別在於佢會唔會傻到，為證明場瘟疫係普通流感而走去奶厠板

頂多都係曾經喺傀儡政府做過嘢嘅九品芝麻官

佢痴q左線

篇文第一句就話this is from a medical forum......

加拿大全球研究中心公佈了一位匿名發表的頂級美國醫學家

首先加拿大無一間機構叫全球研究中心

其次論文你要匿名出既話都唔係問題
但係我又想知你點identify到佢係「頂級」
又點解會知道係美國人？
又點解一定係醫學家？

那些說廣泛測試的國家，根本在鳩做、在藉故廣泛收集國民的生物數據做恐怖統治——南韓、台灣這些國家

點解唔講支那

Global Research俾NATO認證為親俄假資料網

NATO research centre sets sights on Canadian website over pro-Russia disinformation

咪撚9啦
呢條撚樣幾撚時死，點解有7頭仲睇佢D野

俾武漢病毒佢食啦

咁facebook應該都係泛民嘅social network
非黑即白，同連衛兵有得鬥

皇天擊殺蟲泰

鳩up完唔中就係4月1

連武漢肺炎都唔敢講

熱雲黨病毒表徵 - 心中口中腦中只有泛民。

本土派同獨派：同時係熱狗同泛粉